買了GME的朋友 不是星期五拋售

是等short squeeze不問價買貨時，才賣你喜歡的價錢。今個星期五隻是有機會short squeeze，不一定是今個星期五的。

你最後果句寫咩